大學transcript

transcript係咪會show曬所有讀過嘅courses嘅grade？cg ok但有有一兩個courses特別差，係咪會睇到？驚intern interview會問點解嗰一兩個咁差

唔叻咪認 係叻既你唔會爛grade 啦

係

輕輕講吓自己爛grade個科冇咁擅長就得 唔洗長篇大論 反而承認完之後可以轉去講你邊啲科表現好啲 攞返個主導權

take咗爛grade common core科:(